[RV] SM STATION下個組合是John Legend X Wendy

網友們推測這兩個主人公是John Legend和Red Velvet的Wendy。

首先，預告圖的側面與這兩人很相似。

男性的剪影和John Legend相似，女性的剪影和Wendy的“POWER UP”照片合成時是一致的。

在SM Entertainment的美國Instagram帳戶的Story中，加利福尼亞的拍攝劇透和JohnLegend標籤已經出現。

再加上最近Wendy因為個人日程出國了所以才會如此猜測。

SM

help you push

once u go black...
喪心病狂會唔會擔心到訓唔著

o>O

pussy先擔心呢d

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' MV